hkbn個垃圾台又斷？

Hkbn又斷撚左？

冇事喎

今晚窒到腎虧咁呀

Dllm 同條女直播睇緊劇 無啦啦斷線

換柒左佢啦
屌你老母垃撚圾
打打下機成撚日斷
例牌一日斷一次
打過去同我講，叫我試下重開個modem
唔通我真係日撚日同你重開？
咁我換其他公司唔撚好？
啲員工又串柒柒
還幾個垃圾modem要專門個八間分店先得

hkbn我屌你老母臭化閪呀

咩係modem😂 個機頂盒？

成日以為係Router問題 之前換過個新既 點之過一排又係咁

呢舊垃圾

我以前都係咁，又換WiFi router又換個位
一撚樣

😂我成十年前簽既約 有都唔知dum咗去邊 點算

好似要賠錢

一樣 無啦啦斷咗

得閒斷下 dllm 陰陰濕濕 以為無事果陣又無啦啦斷

唔撚係掛 我都未話佢陰啲陰啲斷線 問佢拎番損失費

樓主係咪九龍東

係咁閪架
仲夠膽死續約加價

10秒斷一次

Dllm 今日又斷

屌佢老母 仲要當d客傻閪咁 想cut尻佢
叫我不如留黎做副線 d network咁撚閪留你把撚咩 之後還modem要老閪咁遠 其他門市唔撚收

問咗老母佢話網果陣都冇modem 上網睇都話唔係個個有

屋企走光纖通常都有

樓主回頭是岸
早日換台啦

最奇怪係，斷d唔斷d
WFH TEAM VIEWER連公司又唔斷
又唔敢RESET，陣間斷撚左要返公司

心理作用 冇交錢兩個幾月 今日交番 好飲順左 自己呃自己